死黨同錢邊個重要啲？

死黨
錢

死黨 ， 有死黨先有人回自己post

黨

錢，因為無死黨

死黨，因為冇錢

現實

唔好借錢比死黨，因為會冇左個死黨

死黨，因為可以問死黨借錢